頭先係咪地震

吓？？

北海道係

我dum左兩下腳